今晚開放夜？

全晚警方最認真係做一件事，快速地去太子站外撕標語

今晚旺角啲狗佈局好古怪

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

所以你話太子冇死人更加唔信今晚死差佬做嘢好奇怪

全城齊唱《願榮光歸香港》
真香港人同我入黎背熟佢

好奇怪，黨鐵比人搞佢唔理
反而走去整走啲花先

唔通真係驚回魂

唔好鬆懈,可能捕緊人返屋企

好多人話幾個，但你封站咁耐你一定係話冇，但其他站外嘅市民就可以任估。睇你用那個地方正苦尺度計算。

有冇巴打記得太子站去撕紙係乜部隊？防暴定速龍？

。